## PLanGeneral
* PlanGeneral
    - utter_PlanGeneral
* dice_hotel_lagosol
    - action_PlanGeneral

## PLanGeneral
* PlanGeneral
    - utter_PlanGeneral
* dice_hotel_lagomar
    - action_PlanGeneral

## PLanGeneral
* PlanGeneral
    - utter_PlanGeneral
* dice_hotel_lagosol
    - action_PlanGeneral

## PLanGeneral
* PlanGeneral
    - utter_PlanGeneral
* dice_hotel_lagomar
    - action_PlanGeneral

## info 01
* niega
    - action_llamado

## info 01
* niega
    - action_llamado

## info 01
* afirma
    - action_llamado

## info 01
* afirma
    - action_llamado


## info 1
* info
    - action_llamado

## info 2
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## info 3
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## info 4
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## hospedaje lagomar
* dice_hotel_lagomar
    - utter_info_lagomar

## hospedaje lagomar
* dice_hotel_lagomar
    - utter_info_lagomar

## hospedaje lagomar
* dice_hotel_lagomar
    - utter_info_lagomar

## hospedaje lagomar
* dice_hotel_lagomar
    - utter_info_lagomar

## hospedaje lagomar
* dice_hotel_lagomar
    - utter_info_lagomar
    
## Hospedaje Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "lagosol"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado   

## Hospedaje No Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* niega
    - utter_en_que_te_puedo_ayudar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado  


## Hospedaje Pasadia
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Pasadia
    - utter_Pasadia

## Hospedaje Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "lagosol"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado  


## Hospedaje No Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* niega
    - utter_en_que_te_puedo_ayudar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado  


## Hospedaje Pasadia
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Pasadia
    - utter_Pasadia



## Hospedaje Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "lagosol"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado   

## Hospedaje No Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* niega
    - utter_en_que_te_puedo_ayudar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado  


## Hospedaje Pasadia
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Pasadia
    - utter_Pasadia

## Hospedaje Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "lagosol"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado  


## Hospedaje No Lagosol
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Hospedaje
    - utter_Hospedaje
* niega
    - utter_en_que_te_puedo_ayudar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado  


## Hospedaje Pasadia
* dice_hotel_lagosol
    - utter_Hospedaje_Pasadia
* Pasadia
    - utter_Pasadia




## desvio 0
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## desvio 0
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## desvio 0
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## desvio 0
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva  
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## desvio 00
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 2
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 3
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    

## Desvio 4
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 5
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta   
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 6
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta   
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 7
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta   
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 8
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta   
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 9
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado 
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 10
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 11
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 12
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* niega
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - utter_ofrece_mas_ayuda
* afirma
    - utter_en_que_te_puedo_ayudar
* info
    - action_llamado

## Desvio 13
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 14
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}    
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    




## Desvio 15 lagomar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas":"lagomar"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas":"lagomar"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 15 lagosol
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas":"lagosol"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas":"lagosol"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 16 lagomar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas":"lagomar"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas":"lagomar"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 16 lagosol
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas":"lagosol"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas":"lagosol"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 17 lagosol
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas": "Lagosol"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagosol"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* niega
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - utter_ofrece_mas_ayuda
* afirma
    - utter_en_que_te_puedo_ayudar
* info
    - action_llamado


## Desvio 18 lagomar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas":"lagomar"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas":"lagomar"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 18 lagosol
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* Reservas_DisponibilidadTarifas{"DisponibilidadTarifas":"lagosol"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas":"lagosol"}
    - DisponibilidadTarifas_form
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir_consulta
* afirma
    - DisponibilidadTarifas_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots_consulta
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## info 1
* info
    - action_llamado

## info 2
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## info 3
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## info 4
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado




## No quiero reserva
* no_quiero_reserva
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "Lagomar"}
    - utter_info_lagomar
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - action_restart
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado



## No quiero reserva
* no_quiero_reserva
    - form{"name":"DisponibilidadTarifas_form"}
    - slot{"DisponibilidadTarifas": "lagosol"}
    - utter_info_lagosol
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - action_restart
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado






## info 1
* info
    - action_llamado

## info 2
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## info 3
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado

## info 4
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado


## desvio 0
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 2
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 3
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    

## Desvio 4
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 5
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir   
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 6
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir   
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 7
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir   
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 8
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir   
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 9
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado 
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 10
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 11
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 12
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel": "Lagomar"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* niega
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - utter_ofrece_mas_ayuda
* niega
    - utter_General_Despedida
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado


## Desvio 13
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar    
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 1412
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}    
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado


## Desvio 14
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}    
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    




## Desvio 15 lagomar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel":"lagomar"}
    - slot{"reserva_hotel":"lagomar"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 15 lagosol
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel":"Lagosol"}
    - slot{"reserva_hotel":"lagosol"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 16 lagomar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel":"lagomar"}
    - slot{"reserva_hotel":"lagomar"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    



## Desvio 16 lagosol
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel":"Lagosol"}
    - slot{"reserva_hotel":"lagosol"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 17 lagosol
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel": "Lagosol"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagosol"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* niega
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - utter_ofrece_mas_ayuda
* niega
    - utter_General_Despedida
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado




## Desvio 18 lagomar
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel":"lagomar"}
    - slot{"reserva_hotel":"lagomar"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    


## Desvio 18 lagosol
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel":"Lagosol"}
    - slot{"reserva_hotel":"lagosol"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_in"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_in":"Viernes"}
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* info
    - action_llamado
    - utter_desea_seguir
* afirma
    - reservation_form
    - slot{"requested_slot":"reserva_fecha_check_out"}
* form: inform{"reserva_fecha_check_out":"lunes"}    
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    

## desvio 00
* info
    - action_llamado
* quiero_reservar_en{"reserva_hotel": "Lagomar"}
    - utter_tomar_reserva
    - reservation_form
    - form{"name":"reservation_form"}
    - form{"name":null}
    - utter_confirma_slots
    - action_transfer_reserva
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado
    

## No quiero reserva
* no_quiero_reserva
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "Lagomar"}
    - utter_info_lagomar
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - action_restart
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado



## No quiero reserva
* no_quiero_reserva
    - form{"name":"reservation_form"}
    - slot{"reserva_hotel": "lagosol"}
    - utter_info_lagosol
    - action_deactivate_form
    - form{"name": null}
    - action_restart
* info
    - action_llamado
* info
    - action_llamado



